
Плевай, задевай, издевай, забивай, 
Ставь не торгуй щщами
С толпой сообща вливаясь в диш вращаюсь
Не прощаюсь, как англичанин
Печален, питаюсь печеньем с чаем ночами
Качай руками, читай из пергамента
Комментов до пизды, пачка парламента
Все ищут Гарика, но у него занято с прошлого саммита
Сами-то мы-то, не местные, местами небриты нетрезвые
Но честные, а потому бесим как стихийное бедствие
Вследствие причинения тяжкого вреда здоровью 
Глины с кровью, бутылки с фольгою
Под руку с подругой...
За Соколиную Гору горою а ты кончай заниматься хернёю
Качай вверх-вниз головой
Это мой танец он просто как постные тосты из тостера
Как постер Энди Уорхола
Как по ноздре горстки пороха
Во дворе ворох листвы, ветки желтеют
По осени тебе дадут пизды, а ты не бойся
Ты не мойся. не Вася. не мойся, не одевайся
Брат пере-мере-матывай всю эту катавасию
Я во властика пластика, 
Класть на лингвистику классиков 
Не мистика, не фантастика
Под коркой красные кластеры
Пастеризованный, почти новый ломаный бит заготовлен
И я в нем зашифрованный
Скованный одной цепью, сетью
Уношу в полёт свои речи как аэропорт Шереметьево
Никогда не метил на студию к черным педикам
Моих клипов нет в видике
Я не снимал их на хэнди кам
Безразличен к рейтингам, мету в соперника веником
Вэлкам блядь
Сука вэлкам!
Я режу сэмплы как папа Карло резал Буратино 
Из стоероса
Я режу дозы
Я вижу бредовые грёзы
Угрозы от угрозыска, меня посадят как берёзу, 
Запросто, жёлтый это цвет ветки
Привет всем кто обвешен цветметом
Всем педам объясню что такое ветка
Ветка этот как сук, потому что 
Мы ебём вас как сук, кормим с рук
Звуком цвета сока зуко
Сожри меня заживо, как аборигены кука
Если идёт туго, если прихавал мягонького муда
Или маленького мука
Но я из дерева, сука
